2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(10)

唔好用VPN上森林 bam咗唔好喊
新/雪藏account買Gift Card/Reload有機會被ban 自己搵CS解鎖

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

lm

Lm

追得緊貼

咁多po點追啊

比錢個到直接扣

伸手狗吠兩聲黎聽下先

未到正日已經10個POST

有冇水晶球推介
邊款最準？

咁快又新post

6折 勁平 快D買

抵唔抵 點解冇保養

原來咁用既...
我依家知27號有咩抵deal 了

價錢差咁撚遠, 點可以攞黎比較呀

唉屌之前冇買arctis7 諗住等amazon 買點知官網冇哂貨 屌

搵friend好過搵陌生人啦師兄

月巴仔好耐冇見

原來改一改隻字就睇到27 號啲deals
好神奇，多謝巴打

你上去幾個Post用圖片模式望吓

ok 去爬下文先
唔該晒你

今年好似推得慢咗

有冇人同我一樣 由第1個Po追到第10個 都仲未有野買得落手

係咪大部分巴打都用buyandship

你係咪有prime

少咗丁屎咁多多嘅伸手黨
村長屌走咗唔少

已經係非支中好似暫時冇BAD NEWS，ARLO又好似唔知邊到話買資料俾GOVERNMENT AGENCY

steam 都開始左autumn sale

LM

唯有安慰自己多d款同size揀

其實Amazon已經睇倒

我哥部都清緊關

叫做係amazon親生仔 不過都係有啲驚

完全冇意意欲買
4G Ram 嘅Android 可以做得D咩？

係廁所睇片囉
<1500蚊你想做D乜

等緊出貨，不過好似話佢cloud storage要subscribe ，所以當睇live cam算

我仲用緊ipad air 1...我諗點都好過依家既...

其實部野買嚟有咩用 睇片又嫌細，上網嗰啲用部電話都做到

其實合理
睇片你可以買fire hd 79.99
要埋支筆就俾多double

Prime嗰十蚊 reward等好耐
寫就寫要48hrs
唔係真係要等咁耐嘛

其實都係屋企人share用，想睇片又係自己床到睇
電話太細mon

10吋仲細 你部電話13吋laptop黎？

唔是10.4寸咩？ 不過千幾蚊是撚但啦

利申冇買

身痕想試下玩電繪，但ipad+pen起碼3500up，呢部試下一陣冇心機玩擺係度都冇咁肉痛

有冇得transfer返local storage到? 我見加5雞咁抵就落左單

唔太知 唔見話可以插卡哥d
+$5 係咩黎？

我拎黎返工畫design 寫code

買左echo show 5/8加5雞有一隻blink mini

10吋mon打code

寫啫 有時要畫flowchart jot pseudo code
緊係連埋電腦用

普通人應該分唔出有咩問題嘅

屌，點解禁黎禁去都未能加入

咁快post 10

17.5 USD買咗個7 in 1 USB-C adaptor

睇左兩日都冇咩野岩心水

1500蚊, 是但啦
食兩餐飯都無左啦

開始跳水
同primeday有得比

1500係少錢 不過你食咩飯咁貴

Echo Dot+Light Bulb平過Echo Dot

加多少少上iPad

好似之前豬柳強平過豬柳

亞馬遜美國買AirPods加 AppleCare+ 服務計劃 係香港保唔保到,主要係一旦無電或壞電,香港可唔可以換

估唔到BF都會出現何不食肉糜撚

Corsair Vengeance LPX 32GB (2x16GB) 3200MHz C16 DDR4 DRAM Memory Kit – Black

$109 USD

FireHD四條邊粗成咁, 真係買唔落手

屌你老母問咁撚多次都冇人答就潛啦 之前已經講過apple點保 自己追post啦柒頭 老母留個閪腦俾你條懵撚有咩用

我食曬啲code先1200左右 上ipad個少少成2千幾蚊

係咪支那貨

都9成9

估唔到BF都出現咁多何不食肉糜既撚屌

好奇一問 點解好似好多人想屌gpw
個人用過覺得麻麻

請問即係呢句入面以港幣結算係假？美金結算都合資格？

咩牌子? 睇緊hyperdrive

thx

Or

佢有30% off coupon

村長出動啦

廣東省

寫個村長bot 算罷啦

入去一睇就知道真係好介紹

純粹係覺得可以慳返個錢買其他實用D嘅姐

你而家想點

你估佢唔想
屌到手都痛啦，個個係咁問問問

出去搵Kindle Post睇吓有咩分別啦

集運

好撚好用wo 用完返唔到轉頭

香港買bestbuy近乎impossible
除非你有美國朋友幫你俾錢+收貨再寄返俾你

而家amazon d seller 好撚醒，成日出coupon或者code黎減價，搞到price track果D反映唔到

我試過用新卡寄無咁出名既集運 不過1年前既事

用咗S6 lite半年左右
支筆係ok嘅 使用上同apple pencil感覺差唔多
但最大問題係佢個Samsung notes唔算話真係好好用
基本功能係有齊嘅 但同iPad嘅GoodNotes比就真係差好遠
部嘢我係買嚟寫notes同zoom 所以打機性能嗰啲唔好問我

T-force仲平

千幾蚊想買部高清平板, 有冇其他推介先

install pornhub.apk

啲post推咁快點追？起碼要睇一年先睇得晒

差機箱同一體水就畢業

下次加密啦,一陣又俾人買到斷

3rd

屌你老母去問爛果CS啦
人地幾百條線專係服待你呢d弱智仔

平過淘寶但free shipping

美金結算 你有張美金卡咩
簽賬 != 結算

係喎110

唔係喎
100-240V AC, 50/60Hz

WD無直送

信用卡無買野扣左USD1.98 係咩事?

不如開post 係成人台、咁咪唔駛加密

Buyandship上年換新倉之後都用到半年左右 啱啱轉左用另外一間 個倉順利收貨 未知幾耐到香港..

thanks

@村長 有人博屌

Amazon 其實除咗大牌子野 9成以上都係大陸貨 淘寶一定會仲平

問信用卡CS

冇㗎
不如將千幾蚊買連登喇叭 連登ram 連登ssd 仲好啦

上年

agger
班心智未成熟下下伸手牌要人喂既仆街好煩

有無長啲usb type c線
想駁落desktop但條線睇落唔夠長

去ssp 啦

g pro wireless 出左新款輕好多

千幾蚊 係呢部架啦

新款先有universal volt
送果款係120
仲諗住擺櫃頂，有入屋著燈照一照個著鞋位添

大容量咪裝多啲野 細容量咪裝少啲野
可以點

有冇唔怕死烈士買嚟用
電壓啱香港用、不過要用機頂盒

妙問妙答

backup嘢就買夠兩個喇
不過可以等WD 14TB 有冇平

俾多少少系列

死雞出名易死

外置即插即用囉

仲停留左係古代？

係咪睇錯左

試卡

Tempur枕係咪仲未有特價？

有無探熱器介紹

個頭E26好似唔用到

加多少少上iPad 8
加多少少上air
加多少少上pro
最好加埋magic keyboard 同 Apple Pencil

上網睇review話要裝third party notes app

點解睇極kindle oasis都係無貨？

個post快撚到

係鋪頭見過實物，靚到痴晒線

古代死雞先唔識死啦
最近好似得最TOP果隻先唔易死

等緊ram

internatinal有呀，係唔係睇左us ver？

屌你老母啦

SN850

想買kobo多啲

上年BF 買左lifeplan

好似有時會仲平過internal，所以啲人買黎拆盒用

點ship

運到嚟都爛鳩埋

如果ebay bestbuy 有呢件貨係買倒的

其實大家買咁多條ram黎做咩

有直運
買貴野用ae 卡是常識吧

買返嚟捅屎眼

好抵

安心掃code用

future proof

比你講一講又好想買kobo
見到啲界面好靚

其實32GB都唔係冇用

你玩到剪片、執相，要食好多RAM嘅軟件都幾有用

打機都可以有1-2%效能提升

出咗 g pro wireless X superlight
但睇落amazon冇得賣

我幾年前中過一次伏之後就唔敢係美森睇燈

之前rocket 4 落過12x 到入咗

掉貨上機.gif

買中文書方便過kindle

香港貴係因為要比地產稅

有冇人識bitdefender既日子點計

平撚過晒d垃圾電莖moon

香港食水深啫

攞一個月假去一轉當旅行自取都仲平過香港行貨

屌

想問下有冇cam 嘅blink 用家可以講下隻cam掂唔掂

24朝早落完去彈返上黎

你地好過份上個post我一半未睇完就爆

新手想問應該place your order in USD定HKD
唔該各位巴絲

等緊NAS減價

你可以選擇唔要

快啲追埋佢 就會有下個post

睇你自己張卡邊個抵啲囉
有啲卡美金結算有回贈

我都係

帶埋老母出黎就答你

村長

出左手了

追咗幾個po都冇乜人講吸塵機嘅 今次係咪冇乜平 去amazon uk都見唔到

即係要課金比佢個cloud

我都裝過 但用落都覺得麻麻
其實係因為Goodnotes太好用

買隻2-BAY行RAID算
睇中左QNAP

係 你自己講飽佢

部野拎黎做digital signage/dashboard就差唔多

咖啡都噴埋出黎

10"啦頂你，老母年紀大視力唔好呀

家明平好多
但無中文

老母話大睇暈佢 仲撚緊屌唔屌好

So

無
作為Android用家，tablet始終都係要用番ipad

自己唔識google呀我屌你老母臭閪
你google下唔撚得架？好撚委屈你架？
係咪覺得就咁問，自己就好撚有優越感，點都要比人屌人先得？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

唔使召喚㗎 畀佢自己玩單機咪得囉

x3

追2-4啦 好似有

點解推post速度好似越嚟越快咁嘅

Soniccare 刷頭有無推薦？用開原廠但美馬代用平好多⋯⋯

Agger
Goodnotes實在太屈機
Android出嘅連佢車尾燈都見唔到

7"睇暈佢就真，真心覺得10"先啱老人家

覆錯人呀屌
我無問野

幫手加速

緊係屌問個個
真係屌佢個臭西臭撚 自己含西含撚老母雞

點解我睇嘢愈黎愈慢

白癡一問...HK15 係咪用得一次

仲差軚盤同外置ssd今年就畢業了

yes

T&C

唔係

屌你咩第10個post都仲問

本身撳到
因為佢冇自動比$30coupon
又出返去搞
跟住就冇晒

好多平野，掃到失左控

Logi唔知減到盡未
等緊睇埋cyber mon
都無減先買

YES買

已入4PACK

How

靜啦 一陣又ofs

抵 已入手

0 DISCOUNT

見連登枕啲留言唔多掂
啲料唔同左，差左好多

抵都爛

日本雞巴

可惜唔係16

又伸手

雪菜boy係咪仲係唔洗訓教

Bot

現價!

白癡咪先要問囉

我諗都係得g29 我等緊thrustmaster

見到啲料咁平 心郁郁想砌返枱機

見到m2 咁平真係想扯火買兩條

差個連枕 但係咁加價

呢隻會唔會lag 得512ram

抵 過4t

不喜勿插

返工睇條呢啲片又想砌返部

得2bay 你想拎嚟行 raid 5 同 vm?

Nas 配邊隻harddisk 抵玩？

雪菜bit真係好串

點解唔呢隻

爬文啦

搞到我想jump

呢d 多數 smr
好慢

砌機唔用顯卡就得 不過多麻煩野

呢隻好似唔駛power

Ultrastar/wd red pro/ironwolf

想問下Philips hue bulb 係香港用唔到
見佢寫110V

要，有跟火牛
之前 Prime day 買左

得兩腳？記得有隻係包哂幾種

sleep is for the weak

你班仆街唔好一個鐘推八頁Post啦

再嘈收工前爆po啊

好抵咩?香港都係$550一PACK? $64.99只係平幾十蚊

AE有乜保護

Red卡食多9%

配條三腳線定轉插好

本身部nas用緊10tb,我買12咪曬咗2tb

今年好靜

頂，個連登枕又貴多幾蚊

LM
想買router + headphone + 火牛

推到10都靜？

+$5 果隻都係無線? 如果你冇用賣唔賣架?

#1

上年得4個Po

買ed

QLC,呢個價錢買番TLC好過

買左先算 拎黎放backup同av一流

唔係呀 伯友叫得好大聲喎

日日望住自己想買既嘢未減價真係好辛苦

冇人嘈咪你嘈囉我屌你老母臭閪
你嘈唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post嘈撚咗先我係咪又可以屌你唔撚嘈先？
係咪覺得冇人嘈，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人嘈架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人嘈」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚嘈其他人唔知又可以點撚樣嘈啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

無所謂啦隻牛都係100-240V

泊完車又幾頁

係wor, 唔記得P2 係QLC
咁都係一般般

開定3個post standby都得

追post追得好講辛苦

睇晒咁多Post，得個多字，實質有用內容其實冇乜

枕佢老母，又貴左

唔好咁啦 好快又會有人嚟屌我㗎啦

所以要upvote有用個啲自己個啲無謂嘢負評左先

我見開箱文都有轉插頭

係咁嫁啦
識買既人根本唔使mon住呢個post

有冇Wireless Charger可以同時叉2部iPhone同1隻AppleWatch？
市面買啲cheap野叉得好慢想買個好用既

呢隻4BAY都底玩丫.

屌你2020年都仲買低清mon比老母用, 真係不孝子黎

prime day 價
果時都唔少人買

同問 不過我想差Samsung手機,buds 同 galaxy watch

冇

打搞晒先

我發覺年年BF都買隻SSD, 俾PS4 用,俾電腦用, 我而家電腦已經全部用晒SSD, 出年應該可以收山,唔再買SSD, 已經多到用唔晒

係，但國際電壓

不過我係拆盒俾 NAS 用

adapter

不存在的airpower

想買相機，amazon係唔係最抵？

SteelSeries Rival 600 Gaming Mouse 成功歷史最低價買左

抵! 如果唔識自己砌

係 快買
班美國佬瞓醒就唔夠搶

遲下再平D, NAS都用撚埋SSD

都係最低價

睇過原來得英版有國際插頭
不過一個5a插頭好平姐

想問bestbuy用唔用到香港信用卡

one
尋日搶緊啦

試下咪知

插router做share drive

上木馬配隻牛囉

隻牛係100V-240V

B07XDTJWKP

同你一樣

換Mon 同 key board 都可以

之前買咗行貨真係靚既又方便

???

Trump2020

新手就咪撚買啦

對唔住

隻手停唔到 係咁加野落購物籃

我不停加但不停del

ath聲底唔係人人鍾意

留名

孖JER

死線

識買既人又唔會share買左啲咩
問有咩平就變左伸手黨

很久不見

我追post係睇吓有咩我冇留意開但又有機會用

Ching 㩒邊到㩒到咁多野想買
我打開Amazon 個sale page無乜野想買

唔知有無人post
post左先

點解咁鐘意Sandisk叫Scandisk

屌咪撚用中文啦
成日click9咗入去啲中文Link就攪到Default轉撚咗中文

今年無人買鬚刨？

每年入BF Post睇新手比人屌

睇review話有伏
聲音嚴重delay2秒喎

冇人買咪你買囉我屌你老母臭閪
你買唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post買撚咗先我係咪又可以屌你唔撚買先？
係咪覺得冇人買，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢都實有第一個人買架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人買」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚買其他人唔知又可以點撚樣買啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

露營戶外用品嗰啲應該去邊度睇好

屌你老母死盲撚 你老母留對閪眼俾你都唔用

用 Game Drive backup係咪好過普通Drive

痴撚線2秒唔可以睇片

你唔係今日先走黎搵呀嘛 出年再見啦伸手狗

vlc 可以較既

Amazon search camping

集運啦

工程師，不了

如果真係嫌太大新Fire 8/+都唔係貴太多, 係冇Full HD.

捐返入你老母個閪度慢慢屌啦你

今年真係低質左勁多

AirPods Pro 用滙豐信用卡 $1388

雙11已經有做
堅抵

有d想衝

我仲用緊LV65, 用咗3年都未壞
見到有平好心分享，點知仲要比樓上兩隻狗咬

有連登煲

你以為啦

呢到傳統黎架喎

柒頭仲唔知衰咩

LV67 一早講到口臭啦...

一早買完用緊

咪撚玩啦藍店

樓上有人話行貨賣8萬蚊, 巴打好rich

拆完放落NAS用唔用到？

差幾倍$

每個po ,8到10頁就講一次，想唔臭都難

睇村長表演之嘛

YOHO又黑又藍

個價好飄要捕

用緊kindle paperwhite 4 諗緊上唔上oasis好

上年299
今年200

大鋪89k
細鋪70k
好rich

真係唔知LV67有咩問題
想買鬚刨仲未買到
大家可唔可以插我唔好插老母

我用開，唔計錢既問題一定係上

擺到77"嘅屋企都rich

真係2秒既話, 仲衰過小米

LV67舊囉

呢一刻好僟amazon uk多嘢睇d

LV67唔係2019 model咩？
65先係幾年前喎

明白了，繼續睇
多謝咁輕手

屌睇錯model
你啱

之前買嗰啲拆完出嚟真係扔
係晒但係賣都冇人要 又阻訂

又係時候黎入po，準備刺激經濟

哇正野

屋企細買咗55咋

屌上年買左2個臭膠味連登枕，一個原封不動放左一年

mk jumbo $474

跟唔跟底座好
未試過用 洗得乾唔乾淨

個個都買12T返嚟拆
香港回收又ON99又係去哂堆田區

LV65表示手洗都好乾淨
個座is not a must

臭但係舒唔舒服先

external hdd都開始平了

藍店不了

跟

好煩啊你

bay bay 都係錢
NAS 有多買多 HD 有大買大

真理

幾舒服都無用，好撚臭

插蘇腳係咪要用轉插??

要
買水貨9成9都要

通常拆出黎用

睇其他評價好伏喎

一般依D內容農場都唔會點踩人..
睇片又延遲, 其次「增值功能：基本無，只支持單耳通話模式。APP只能查看當前編碼模式，和選擇按鍵操作模式。」

講電話得單邊耳聽到, 設計果個真係要拉去斬
差D幾舊水都蝕比佢

Ching買幾錢？

delay 問題佢有整隻app出嚟可以改善
至於其他…

本身想買呢款

好似40 一個
原價8折讓，放左一年可能無味

上年買咗，有少少味，但唔係臭，曬咗幾日就冇味

要買就快，過兩日未必有

我懶又加底座都係幾舊水
一定屌底座

過多一個月intel出新u轉會

頭兩三日係有d味，我又唔覺好臭，加上我會曬返一兩日，到而家開心使用中日日訓到死豬咁

煙條搵台積電做先講野啦

放一年發左霉未？

屌得英超

印象中佢裏面有包膠

10上12冇意思，同埋爭2t心理上又會頂住想換埋，不過再上起碼多2bay/多一倍容量再上

機

屌 用咗5粒鐘追晒10個POST之後發現自己都係冇野想買 真係ON9

出年見

貴小小有啲都ok啦
幾件衫集運又唔係貴

藍到發黑
黑到發藍

邊個好啲

I know that feel bro

國際版唔洗揀

其實係邊種臭

膠味

diu 岩岩腦場買咗

jumbo藍嫁原來？

B08HRJ5Q93
有冇人想買

屌Crucial P5個價同之前Prime Day一樣

腦場全藍

黑

panda係黃

邪都就黃既
不過黑姐

有興趣

我點知你

等唔切香港收左全新依家差個殼要出ssp 買

痴撚線 咁都問得出

咁centralfield呢?我仲去左買hdd

有性趣

你本來有野想買而未減價

定 你只係想睇有咩大特價而無目標先？

前者就唯有等，後者幫你唔到喎，有D減得勁你又未搶到，好似黑ram咁

試左幾個ac 都冇

點解好似仲未見有回....有冇人回左？

@村長

why not

唔夠
我隻20t nas 都就爆
我諗起碼50t先夠用

平板好似唔肯發貨

清好多av?

帶埋老母出黎我幫你解決

你埋單usd 定hkd?

HKD

要被命運選中的發先有

一套4K uhd 都過百go

下邊啲comment好似話唔係咁好

Thanks

要被命運選中的人先有

冇追幾日姐 就由5開到10

依家要幫手諗下啱唔啱用

249.99閃咗一秒

其實急乜撚嘢？出月結單佢無回比你咪打上去屌佢囉，唔通你依家打上去佢話你個簽帳唔合資格無rebate咁你退貨？

google完出年見

你回返佢 你回我佢睇唔到

又出現了
笑左

唉屌，睇下聽日

貼堂 過兩個post 再笑過

唔識就COPY 去GOOGLE SEARCH啦 9成野有答案
大個喇

24號買今日回左

岩岩行腦場
人流又少左
好慘

d人黎晒呢度

想問下用左subscription優惠黎買野
本身有免運 但係repeated delivery就話個香港地址送唔到
而家美森未過數情況下cancel subscription會唔會影響本身個order？
見第一個post話落完單可以cancel但唔肯定洗唔洗等埋過左數先

第一次玩subscription

唔抵買用信用卡又要加錢

#askalexa

原來呢個po係智力測試

購物傳心師

琴日定前日已經做過$40，但係今年無咗free shipping

唔緊要 你會名留青史

仲bin report你

連ssd size夠唔夠用都問
打算一律答唔夠用/唔啱用

呢個harshtag真係一流

Google code

可以applepay

一律答一次攻頂

未到正日，等下先啦

界個機會佢啦，佢畀人貼堂啦

叫佢買10條咪夠用

Mean

連登Ram 4日就到左

有啲弱智真係唔係扮

未到聽日已經買晒想買既野
搵唔到野想買

好事黎 慳唔少

快到呢 早知買兩pack

弱智唔好網購

尾燈左，集氣再出，想砌新機

我建議貼埋「1 tb夠唔夠用？」堂

先唔講智商 如果有爬文都唔會犯咁嘅錯

但之前買左差唔多成皮野

Paperwhite祼跑算啦買個CASE都一百幾十
花左買過部仲好

咁好多個都要貼堂
加速爆poat

森林無崖 回頭是岸

自己睇評測啦

笑咗出聲 巴打#1見

見咁多人買fire tv stick, 其實而家大部分人都有smart tv, 仲有咩其他優勢?

爆boat

其實我係搞緊笑
學孫耀威

我有多張電話卡，開個新account 再食 HK15，gift card $15， 會否被ban

買左64GB RAM等試伏

記得開埋vpn

唔關花唔花事，係單手好難拎
條邊又窄

就嚟一日三個po

雪菜又俾人爆

64GB真係太多

除非你玩RAM disk加速

應該係錢多

諗住當係屋企人新account 幫老豆俾錢

RAM disk 快好多

唔係好識micro sd
想問下點解400gb會平過512gb咁多?明明差唔多咁大

post尾發力 傻人三連發

我見login成日要sms verification 以為link 電話好似淘寶咁

因為已停產
所以要清存貨

多少睇用途 真係唔好再講咩夠唔夠用 用唔用得盡 呢類on9野

利申買咗

即係而家只係出256/512,已經無再出400?咁好似值得買張玩下

開VPN博BAM acc

點解HDD 無人講

屌你行開一陣咁撚多笑料既

冇人講咪你自己講囉

屋企仲用緊舊電視

巴打你快啲走 呢度我頂住先

回贈金額將於完成合資格簽賬後5個工作天內自動誌入用作簽賬之滙豐萬事達卡信用卡戶口內。

大家屌得大興奮喇

加左入cart

1001

愛國之前係錢

咁早

開咗Po了

2秒 用黎聽歌算

#970咋喎屌你

因為有啲smart tv唔係真係咁smart

諗緊amazon 12tb果隻,雖然無你果隻咁平但free shipping+用到-15蚊

講多兩句都980 差唔多啦

貼咗堂了

905p 1.5TB速度容量壽命名牌一箭四雕
一隻唔夠就買兩隻

2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(11)

LU中伏了, 我打去card canter問過佢話system只認US
至於點解係出LU(盧森堡)真係唔知
你打去card center, 佢會同你講要俾d咩資料佢
最保險做法就用reload/gift card, 一定係出US

11個post 夠唔夠？

我GC都係出LU

想問下係邊條ram

Ballistix 3600mhz CL16個條